豆腐花加蜜糖食好鬼正

有無人試過?

就算百福個D垃圾假豆腐花都好正

點假法 想知

假嘅咩

未食過?

豆腐好以唔可以加蜜糖

食豆腐花唔食黃糖我食黎把撚呀

點解

咁脆香雞翼加雪梨茶係咪會變到你咁

你屋企人大陸落黎？咁無科學根據都講出黎 no offense

密糖加豆腐可以耳聾，比啲common sense好唔好ching

可能係落豆腐花加蜜糖落耳到會聾

糖尿病is coming

糖尿病is coming